［IOS/AN] 神魔之塔 (129) 鬼滅之刃合作確認 時空之門生不逢時 做爛並非我們的本意

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

神魔之塔將與知名動漫作品《鬼滅之刃》展開合作活動，預計合作時間為 2021 年 3 月29日。

真大獎 玉藻前

lm

鬼滅之刃

留名

Terry:多謝屯地波

波中勾結...

悶到差d冇入game

拎下d石
你一定要複製人

S巴係咪有料爆？

鬼滅175石唔夠玩？

好似西蒙(進化)咁玩法 定係Eva同洛克人(潛解、異轉)咁玩先

舊post未爆

蚩尤太勁 搞到其他卡變到好廢

啲新地獄級關關都好多血

Lm

鬼滅同蚩尤相比如何?

樓豬又係你 1001又係你 玩哂啦

又係樓豬1001 唯有我開啦

球證，足總，足協，旁證 全部都係你嘅人 點玩啊 我想踢波渣

送龍使=送精魄5
Mh覺唔覺得羞恥？

我們認為龍僕系列較黑金守門員容易獲得 所以決定...

冇得咁比

撚到我地五月
最後再話考慮完 都係決定唔上修

回復力+1

不是本意

攻擊力1.5倍(隊伍技能)

養生到冇嘢打

日日爆體

樓豬post霸

布林格斯將會搶先打全新地獄級『狩獵靈魂的主使』！
來看看員工達人如何用『次元英雄』組隊輕鬆通關新地獄級吧～
另外，布林格斯繼續為玩家爭取好禮
這次員工獨家送將會送出『次元英雄』三大獎！

一個live打一場都似

無野打到清遺跡雙週

實夠
唔夠玩咪唔抽 垃圾ip

我1001 所以要開post
負責任

#39了 開post未

可以諗定下個post名

鬼滅

今個版本都唔似會爆到post

留名鬼減之刀

大把時間諗

Push

推

第4週會㗎啦

因為有鬼滅gnn啫

唔鍾意鬼滅
希望出到好容易就過氣

神魔啲卡唔夠半年都過咗氣

真 啲女柒到一舊舊 對眼我小學都畫到 成班當女神

永遠唔會忘記d 戰狼fans 係點樣屌其他合作唔出名 唔吸引

今年都應該仲有一個好出名嘅合作

MH今次吹到咁大應該都好難整廢鬼滅

之前唔係話星爆咩

上年冇吹過既天元先係最癲
隊長有合體怪獸
隊員就傭子永遠唔過氣

mh夠覺得龍使唔差

咁呢啲嘢隨時改嘅
之前都話新年黑金係條女
又話新合作有火影Level

咁又係
前年HxH復刻嗰陣都係咁出嚟宣傳

幾時有隔離game冇嘅合作,eg 咒術冇乜驚喜

睇清楚我d字
我話人氣有火影咁高

黑金個名我都啱

都唔知你係咁啄住做乜wtf

都無錯啦
日本人今年有次投票結果
火影已經算經典喇博人傳不知所謂

啄啲乜撚
嗰陣你一開始話係女之後嗰幾日又爆料話MH改咗做痴油
我話MH成日都會改啲排程啫講撚到我話緊你咁做乜鳩

你唔喜歡咪唔好理
Block我
一陣費事又話我轉嚟轉去

想要約會大作戰合作

轉珠咪轉珠 認真你就輸

講緊MH啲排程成日轉嚟轉去就幻想人哋話緊你

Terry邊會識

問題來了 咒術合作的話大獎是五條悟還是男主角

唔會有呢個問題 套嘢太新Terry唔識

太悶ff吓

唔成問題 因為第時有兩1% 兩二獎

唔係話合作唔跟呢套咩

原來係咁架

Q：合作卡匣是否比照相關的改動?
A：團隊尚未確定大改版之後的合作卡匣的活動方式。因為每個作品的角色數量和內容不一，亦需要跟版權方協商，所以團隊未能肯定這方面的轉變

咁幾好 好想用五條悟打天下

如果傾得成咪有

佢改完一個版得4張新卡喎
如果合作都改即係cut埋啲合作角之後再收貴多你25粒石

好唔期待依個弱智”優化”

可能mh對”無”既理解係沒有技能
所以五條係練技素材

《無私劍士 ‧ 皓月》 角色故事
西之皇玥女王的妹妹，虞姬的義姊。意志堅定，個性善良。即使明知困難艱鉅，依然與女王合力找出與東之皇玥停戰的方法。可惜在前往東之皇玥議和的途中身亡，因而讓稍緩的戰況再度白熱化起來。

練技素材食宿儺手指啦

如果同jojo合作就正

同進巨合作未呀 就黎完喇

申請咗樹大

食手指太殘忍 改隻手指改做背景算了

想要銀魂合作

想下好

幾時出花師奶

想要MON HUNT合作龍族元年未出先崩

Btw 今次時空真係巨乳盛宴
本身以為菲呂拉已經好大 點知路西法對奶仲大過佢

全新合作卡匣「我們這一家」即將來襲！

大獎
6☆ 超市女戰神．立花翠(1%)
二獎
6☆ 散漫的幸福．立花蜜柑(4.5%)
6☆ 宅男的秘密．立花柚彥(4.5%)
小獎
6☆ 無言溫柔．立花仁(18%)
6☆ 論盡是非．水島太太(18%)
6☆ 模範主婦．戶山太太(18%)
6☆ 課室新知．小清(18%)
6☆ 爽直真我．藤野(18%)

你有fd係mh做？

希望再岀多啲女角啦

我鳩吹架咋
之前巴哈嗰篇暗龍使故事都係小弟出

我以為你識人係mh做放啲風比你聽添

其實大波女女都已經好多了 再出真係面盲
想要高汁仔仔/龍族多啲

唔好再出幻暗龍使/光龍使嗰啲柒頭就好

btw五月個自家龍獸卡匣唔知有咩垃圾屎呢
好期待新一波迫害

面盲有咩所謂 唔洗望樣都認到

唔駛理啦 都係抽合作同黑金算

做乜9用台仔名

玩左八年 我始終都係有自家情結
只要通到關，唔好好似諾索斯/依貝思/女媧呢啲柒頭咁廢我都會抽爆

Btw亞伯汗同菲呂拉一比真係完全比下去
大獎就係大獎 乜都大過人

癡油高汁

益哂terry

點睇呢版

依個禮拜好撚悶

含淚課金

好低汁喎 用腳做平衡仲要樣衰呀叔
個動態仲要抄人哋閃電五連鞭

仲唔俾我發現你先係呢個post既gay佬

你都係啦 扮乜
人地明明幫你講唒啲心聲岀嚟

我晚晚屌囡囡屌到鄰居投訴燥音過高

兩個男人嗌得咁大聲
我做你鄰居都投訴你啦

囡囡同男人都唔識分捉你去認字班

稱呼嚟啫
男人老狗 你叫佢囡囡做乜？

情趣嚟你識條鐵咩

晚晚屌男人

我晚晚食女將

笑死

要拎認同感嘛

mh可唔可以出埋原本時空之門個動態造型？
廢事嘥料啦時空啲卡畫得咁靚

無名劍士一技可以減2技cd

木屬仲差隻隊長

嗱
我只係想share嘢而唔係想人認同
而且佢已經唔止2/3次特登同我嘈
巴力個次又係
所以睇清楚先好話我

女將留返比你食

木屬隊長年年都被迫害
只怪鐵牛太OP

神魔死gay佬召集
蒼璧 南納 水源魔 貝利爾 巴力 拉普拉斯 申公豹

有冇鬼滅強度透露下

不嬲都針對巴力隻垃圾嚟講
講到好似針對你咁

嗰堆機械同痴油呢啲就唔會破壞平衡
但木屬啲隊長比勁少少就會破壞平衡㗎喇
我哋MH好用心做平衡㗎

佢食老牛聲果個 就番佢個名

留返熱血隊長比佢

我屌你老母打撚左十鳩幾次全撚部都係C，我要D呀

真心一問木屬而家最 top 既隊長係邊個

雅典娜？

除左木希，我諗唔到有邊個做到木隊長

巴哈金賞係黑金投票定自選all max
唔記得咗

舊年做得咁差唔撚係咁都有得贏呀

自選
仲有18抽1

帶隻樂器系列刷貝西嗰關啦
唔好嫌麻煩走去刷前面啲關

投完比佢
贏到有野送返畀你又無壞
不過贏到算啦
送 All max比我都無乜用

那歧呢?

好少用喎 廢事組

我記得那歧啱啱出個陣都係 t1 隊黎
潛解個陣我未回鍋就唔知了
不過上次用木隊打十一封都係用木希

男角本身已經扣分
反正隊員又係鐵九牛
爆發又唔係差好多
梗係用雅典娜

張圖無得輸啦

木希體系永垂不朽

支那歧好似收左皮好耐啦喎

鐵牛: 比我抖下得唔得

就係年年都咁諗佢先越做越差
但以前佢都算係佛心公司
舊年開始真係睇得出佢越嚟越呃錢
今年投比其他驚算了

年末三黑金仲要我全部保底
佢唔改龍使同On9精魄定價就唔洗諗
時空又做成咁
反正all max我都唔志在
要唔要都罷

那岐根本都無勁過
一日仲係8cd 都係垃圾
解盾點都係雅典娜好啲

我都保哂3隻
真係600石隊
MH仲要舊年開始係咁搞啲大獎複製
個精魄定價真係好撚hea 求鳩其抽就算咁

今日星期五 咪睇下佢篇特別報告
又寫啲咩廢話挑戰玩家底線

重新檢視 5月10loop

有mon po？

總比拿去嫖妓好

唔係想偷懶唔岀動態掛

邊位巴打

等睇放入去賣

唔買都得
應該之後有機會用瘋頭源石買

但唔知大獎既動態造型
會唔會因為有時空造型而唔岀

100石2巴力1夏蛙路過

terry打手

MH咁懶實會

如果全部時空造型都同以前一樣
識郁就唔同講法

放入去賣全部都識郁又點話

財仔係咪令mh可以戰到10年

google PLAY無啦啦又派20蚊引人課金

講明遲啲有活動拎
真係早買早享受
買咗既話 遲下活動變咗送大肥

佢唔岀多啲禮包揾鬼課
直接課石無活動唔抵

點拎到

蠢咗 應該用android 機課金
iOS課金咩福利都無

自動派

貓公都有人比石抽啦

黑化封王系列 ［10 / 10］
奉上最後一位黑化封王的介紹，另有各殘血封王露出核心時的形態。這些以克蘇魯神話為創作主題的角色，較詳盡的背景構思和創作特色等細節，可參閱之前的文章。這系列還請了 Zeen Chin 和 Chin Lik hui 兩位畫師幫忙，非常感謝他們！
以下皆為我一開始由零創作時的想法，跟之後神魔創作組設定和遊戲中走向會有不同，敬請留意。
【角色介紹】
十封王夏馬西 ── 被污染的毀滅之力在一瞬间爆發，把十公里內的有機物質全部分解，以最駭人的方式融化成液態狀，再由異變機械球所伸出的巨型腸管吸收殆盡。肉體與機械、器官與無生命的接合，鮮血化作白炙的電漿成為了引擎能源，塑造出武器、生長出裝甲，這惡魔般的創作透過混沌的力量達到機械和鍊金術的完美呈現。
隨著無數生命的死去，他們的靈魂全都成為了養份，不斷壯大著這活體兵器的精神力量，邪惡化身最終以凌駕於一切的熾天使姿態重生。祂的感覺無比敏銳，而且情緒波動強烈。無盡咒語在四周圍繞著回蕩，成為一層又一層不停變幻的保護屏障，這能量護盾擋下了迄今為止所有針對祂的攻擊，甚至對上戰艦最強大的火力都不屑一顧。
「我戰鬥時就像神在戰鬥。
我就是傲慢的奈亞拉托提普。
劣等生物啊，在我面前跪下乞求活命。」
這鋼鐵野獸可以在現實和虛空界限之間撕開裂口，從龐大複雜的特殊隧道快速穿梭不同地點。當傳出由金屬碰撞發出的響亮吵鬧聲，這千萬轟鳴的鐘聲宣示著一切將會滅絕的來臨。

神魔之塔官方 IG 辦活動了！
想要免費入手《次元英雄》三大獎的機會嗎？
今晚 2 月 26 日 20:00 留意神魔之塔官方 IG 的公佈！
官方 IG @tos_zh @tos_zh @tos_zh @tos_zh
快追蹤起來：

**不追蹤不能留言喔 記得要先追蹤

各位召喚師好：
大家好，我是朗杰。這次繼續跟大家分享部分遊戲開發項目的進度，包括一些大改版內容的實裝計劃。從上一篇「1800 神魔特別報告」開始，為顧及未看過舊「1800 神魔特別報告」的召喚師，日後舊的項目資訊會一直以點列式放在文章後方，如有新進度，就會標注 [更新]。全新的內容，則會以文章方式放在最上方，方便召喚師自行選擇閱讀範圍。
以前曾提及大改版會於 20.0 版本進行。但團隊為進一步保留原有的主地圖和世界觀的特色，所以正在重新規劃及繪製界面，因此原定 4 月下旬的大改版內容亦會分批延遲推出：大改版主要更新內容包括「界限突破系統」、「遊戲界面更新」、「素材效果調整」及「獨立卡匣抽卡設定調整」。其中， 2021-05-10 推出的 20.0 版本將會實裝「界限突破系統」。而其他系統 (「遊戲界面更新」、「素材效果調整」及「獨立卡匣抽卡設定調整」) 則會於日後的版本陸續進行實裝，詳細時間請繼續留意日後公告。
有部分召喚師查詢「更新可存放素材背包的角色及規則」為何未有於 19.7 版本內實裝 (相關文章: ) ，在此再說明一遍，這是因為收到召喚師意見後，決定更改排程 (相關文章: )。團隊將會先安排推出以 Dual MAX 小怪兌換 14 隻「異彩史萊姆」的限時兌換方案，日後再更新「更新可存放素材背包的角色及規則」。
而關於早前曾提及過將會推出夢幻聖物的動態造型，「元獸賈比爾」動態造型已定於 2021-03-01 推出，「青圭」的動態造型則於 2021-03-22 推出。「Terry」及「Terence」 角色卡片將會上修能力，強度會參考現時故事模式中的一般關卡難度去調整，並於 2021-05-10 的版本實裝。
之前亦曾說過會嘗試以期間限定活動方式，移除下一次開放的古幣封印抽卡機內的部份系列。團隊將會在今天 (2021-02-26) 晚上 7 時於 Facebook 粉專開放首輪投票活動，召喚師能夠以票選方式選出下次古幣封印期間移除的系列，歡迎大家參與。
小組知道部分召喚師最近關注神魔角色的故事安排，因此我們會在下週兩篇「1800 神魔特別報告」跟大家分享故事表達手法方面的轉變，希望大家了解背後的想法，以及未來的安排。
==================================
其他項目的進度如下 (為顧及未看過舊「1800 神魔特別報告」的召喚師，部分曾提及的項目資訊會被重覆放置於下方。)
遊戲內容方面：
- 期間限定古幣封印抽卡機活動 [更新]
會在今天 (2021-02-26) 晚上 7 時開始於 Facebook粉專開放首輪投票活動，移除下一次開放的古幣封印抽卡機內的部份系列。
- BGM 清單 [更新]
已在今天 (2021-02-26 00:00) 加入原版的「日照間的旅程」和「夜幕下的旅途」。
- 大改版 [更新]
將會延遲推出時間，重新規劃和繪製界面，保留原有的主地圖和世界觀的特色。「界限突破系統」在 2021-05-10 實裝；而「遊戲界面更新」、「素材效果調整」及「獨立卡匣抽卡設定調整」實裝日子未確定，請繼續留意日後公告。
- 推出動態造型 [更新]
「紅璦」、「元獸賈比爾」 動態造型會於2021-03-01 推出；「青圭」動態造型則於 2021-03-22 推出。
-「Terry」及「Terence」 角色能力上修 [更新]
於 2021-05-10 推出的版本實裝。
- 於背包的分類功能增加 7、8 星角色分類
已製作，現正測試中。
- 於背包的分類功能增加舊角色系列分類
待版本大更新後，將會加入更多舊角色系列的分類。
- 重新檢視已推出龍類角色的強度和推出以龍和獸類為主的新系列角色
團隊正在規劃角色定位和技能，和檢視舊龍類角色中，如有調整，將會在 2021-05-10 推出的版本中一併推出。
-未來故事發展
已更新龍使系列烏蘇拉和諾瓦利斯的異轉故事，另外三位龍使的故事會在 3 月內更新。在下一個自家系列的故事中，大家仍會看到以諾與英格麗。虛影世界故事於 4 月下旬會推出新的內容。
======================
行銷方面：
- 神魔男將
內部討論中，因為香港疫情關係未能來往其他地區，只要疫情完結，就能開展這個計劃。
- 女將考核
已於 2021-02-01 開始要求女將使用 2 隊以上隊伍三成就零石通關地獄級。
======================
技術和製作方面：
- 測試伺服器運作
19.7 版本的內容已比以往提早一週時間給測試人員、測試伺服器測試進行測試。
- 加快各個修復版本的推出時間
會於每一週檢視是否推出修復版本。
======================
其他近期完成的項目：
- 支援 60 Hz 以上畫面更新頻率
- 10 連抽表現的速度提升 及 加入稀有卡片表現
- 屬性強化盾的表現優化
- 拉普拉斯「真實」「虛幻」形態的特效表現
- 行商要塞一鍵選取購買全部項目

準備投西遊神了

古幣西遊一早無咗啦

之前唔係加返咩

免費上修雙黑金

成篇咁多字 除咗今晚七點fb有古幣删卡投票
仲有咩係有用

Terry兩兄弟上唔上修 根本都無人care

其他講過啦 又copy返落去
啲內容重覆又重覆

次次dis都有人話用terry唔夠新右上打

從上一篇「1800 神魔特別報告」開始，為顧及未看過舊「1800 神魔特別報告」的召喚師，日後舊的項目資訊會一直以點列式放在文章後方，如有新進度，就會標注 [更新]。全新的內容，則會以文章方式放在最上方，方便召喚師自行選擇閱讀範圍

邊度寫？
拉普改特效都算？

copy and paste 扮大篇

terry兄弟

屌
咁拉普改得仲好
青圭元獸都算上修 有動態造型

有冇得投守門員 拉落嚟見到黑金卡背係呢3隻垃圾就炆

換走左又多出個魔賢廢鐵系列

古幣卡池太大常常撈不到想要的卡片？大家期待已久、期間限定的「古幣封印」角色移除投票活動終於要來啦！ \(´▽｀) 而且參與投票還能獲得 人面雛鳥 5 隻、布蘭克之匙 50 把、潛解素材 (隨機) 1 隻 以及 共 200 枚古幣喔！！這麽好康的活動，召喚師們真的不能錯過啊！
我們現正開放投票活動，玩家們可以從《神魔之塔》的「古幣封印」抽卡匣中，選出「你最希望從『古幣封印』中移除的角色」。投票將分兩輪進行，第一輪投票以海選形式選出 12 個角色 / 系列（如投選的是獨立卡匣系列，則整個系列會從古幣封印移除），第二輪投票以直播投票形式進行，最後決出的 6 個角色 / 系列將會於下次「古幣封印」開放期間從卡池中移除！
🗳️投票表格連結：
【第一輪投票 - 海選】截止日期：2021 年 2 月 28 日 23:59 (GMT +8, 下同) 前
結果公佈：第一輪投票結果將於 2021 年 3 月 1 日 (一) 結算完成後於神魔之塔粉絲專頁公佈
【海選投票參與賞】只要填妥並成功遞交本投票表格，即可獲得人面雛鳥 5 隻
----------------------------------------------------------
【第二輪投票 - 12 強】
投票直播舉行時間︰
第一場直播︰2021 年 3 月 2 日 (二) 16:00 - 19:00 【UID 派獎：古幣 50 枚】
第二場直播︰2021 年 3 月 3 日 (三) 16:00 - 19:00 【UID 派獎：古幣 50 枚】
第三場直播︰2021 年 3 月 4 日 (四) 16:00 - 19:00 【UID 派獎：布蘭克之匙 50 把】
第四場直播︰2021 年 3 月 5 日 (五) 16:00 - 19:00 【UID 派獎：潛解素材 (隨機) 1 隻】
第五場直播︰2021 年 3 月 8 日 (一) 16:00 - 19:00 【UID 派獎：古幣 50 枚】
第六場直播︰2021 年 3 月 9 日 (二) 16:00 - 19:00 【UID 派獎：古幣 50 枚】
結果公佈：投票結果將在每場投票直播結束後 22:00 前於神魔之塔粉絲專頁公佈。
【12 強投票參與賞】玩家只要於直播中留言寫下 UID，即可獲得相應獎勵。
所有獎賞將於 2021 年 3 月 10 日 (三) 23:59 前送至遊戲內的「獎賞」處。
參與方法：
1) 玩家需於投票限期內填妥並成功遞交本投票表格，每個《神魔之塔》UID 只可投票一次，重複投票作廢票論 (只限第一輪投票)
2) 第一輪投票可投 12 個角色 / 系列，第二輪投票則可於每場直播中各投選 1 個角色

12強?12爛咋吓

有冇懶人包可以揀邊12個

我投晒舊版個 d 系列

我揀唒舊系列
上古 神魔審判 三國一二
戰國 科研 妖夢 圓桌
星耀 神貓 印度 墮天

應該好過揀單隻
因為

我古幣中唔撚到黑金呀
屌你老母臭閪

由底開始向上選12個

踢完之後加魔族賢者入去

踢走晒啲舊白金同看守者就啱㗎喇

踢走左d機率咪又係加落其他過氣白金到
你估會加落黑金到咩

墮天 印度 星耀 圓桌 三國一二真係膠都費事俾
垃圾中嘅垃圾 不如抽返化糞大池

新地獄又係天元速刷

神魔改革行動部誠邀你進行電話訪問📞
我們希望更了解各位召喚師的想法，因此計劃委託可靠的外部團隊，以電話方式收集大家的意見。
首次訪問將以試行性質進行，名額有限，如報名人數過多，會在訪問時間合適的報名者中抽籤決定人選。成功接受訪問的參加者將會得到團隊送出一點心意虛寶禮物。
再次感謝召喚師的寶貴意見及對《神魔之塔》的長久支持！
日期：3 月 8 日 (一) 至 3 月 21 日 (日) (可於報名時選取方便接受訪問的時段)
平台：電話訪問
內容：訪問員跟參與參加者(每次 1 人)通話聊天
預計訪問長度：每位參加者約 15 - 30 分鐘
報名表格：

首輪截止報名日期： 3 月 4 日 (四)

就係垃圾
所以咪要投走佢囉

個地型好撚難睇

我諗緊咩黎

咁天真以為投走哂就唔會25抽0黑金

你諗多咗 因為我根本抽唔到黑金
投走黑金有咩用？
不如投啲白金垃圾走算

有邊個會投走黑金

巴哈有人投垃圾水火妍 瑪雅 賢者 同 三守門員

我記得古幣無賢者
投三守門員都OK
但水火妍瑪雅呢啲先缺 因為唔會特登拎石去抽

我每隻妍異轉兩張都仲有剩
真係難得古幣中過黑金就係佢兩條八婆

我以為自己問題
仲有佢d地型有分別
有d要注滿能量，有d唔使
但係前者好難睇有冇注滿能量

眼力遊戲

真係驗眼 帶月讀就輕鬆

命中注定

唔小心hi到負皮

妍希幾時究極進化

我都未抽到進唔進都冇所謂啦

之後無揾妍希合作 就無得再進

都唔出奇呀 咁就一世啦

佢之前話今年會出新妍希
但之前電玩展又冇消息咁

妍希仲差隻木黑金

妍希都係condom

可能呢個版尾就出天譴卡機

三月鬼滅 五月又話黑金 賺死佢

之後自家開始加價 年尾又年末黑金唔知出幾多隻

Mh都知張卡廢
出個眼力盾
等大家唔需要刷滿
佛心

之前個骷顱地形咪幾好
功能一樣又易睇

又係阿茂整餅

一樣係地型 搞咁多花款

十三號機比人屌咗次
今次仲差過上次
巴哈個邊又屌緊

再淺色d月讀都搞唔掂

一年四合作+四黑金全保底已經要1500石

計埋如果今年有雙黑金限定同五合作

分分鐘一年要食你2000石

淺藍色難睇到

針對色弱玩家
歧視都唔係第一次
舊卡又歧視

色弱人地都唔想
天生缺陷都要歧視

咁佢都有送既

Terry:
為配合政府財府預算案
派錢果五個月 每個月岀一次$1000禮包
唔怕無石啦

很高興可以跟日本著名動漫角色首飾品牌 U-TREASURE Taiwan 日本最大規模卡通輕珠寶品牌 裕拓樂佳 合作，小篇收到了部份設計草圖希望第一時間跟各位召喚師分享! 大家對產品設計有什麼想法和意見歡迎在留言告訴我們~ 有關產品的銷售詳情請密切留意官方粉絲團的最新消息!
#神魔之塔
#合作
#UTreasure
#飾品

投哂最舊嗰12個算

不務正業

今年九個版本
有機會5個合作

有張天選卡hold咗好耐未出

應該係黑金木妍希喇掛？

No

希拉

個定位會似當年弗麗嘉咁?

I don’t know

申請左樹大 id 係： 43063863

大奶就得

同珠寶商合作係咩玩法
如果隻戒指係符石我會有興趣
放瘋頭上去簡直羞恥play

神魔審判仲勁過次元英雄

各位召喚師好！作為新小編上任已經一個多禮拜~經不起大支的軟磨硬泡，還是 po 個文介紹一下自己好了！關於我的資料都已經放在下面啦✧◝(⁰▿⁰)◜✧
新編上任當然要發放好康~~不如就來猜猜看我的身高吧！
猜中的話可以獲得大家都會喜歡的 *神秘禮物* 一份喔！！
⭐ 競猜活動︰新小編身高 ⭐
💝獎勵︰＊神。秘。禮。物＊
(小提示：15X.X)
答題截止日期為 2 月 27 日 (六) 23:59，最快回答正確的 3 位玩家即可獲得獎賞~(ﾟ∀ﾟ)！記得留下自己的UID~ （例：UID：12345678 曹總身高：159.9）正確答案將於 3 月 1 日 (一) 於《神魔之塔》粉專公佈！

屌你老母垃圾game
打8鋪已經三場睇唔撚到死左

你不如期待一下鬼滅之後既合作

其實神魔真係好on9 , 明明蛇、熊、鷹、眼球地型個效果一樣都要人經過哂佢哋，但係神魔又特登整唔同花款做出黎。咁撚得閒，不如諗下點做好D 隻Game, 比人屌少次好過啦

進巨 咒術迴戰喺唔喺list

知道係乜先有得期待

神魔一直挑戰玩家底線

雖然今次關野唔算太難
但因為難睇 睇錯而輸就真心嬲

設計關野果條友真係抵比人屌

蛇、鷹都還好，熊掌真係睇唔到，用月讀算

熊掌無分注入同唔注入 全部掃一次先開始轉就得

EVA 之後無玩一陣 有無D咩MISS 左一定要抽或者打既野

痴由

無

依家eva都夠打嘅

本身以為綾波麗真嗣會好用過雙真嗣

廢事打成就
用天元打
食一round升技
唔跳技就算

有問號珠盾都有用嘅

十萬友情點
16x隻細雞

屌成日想關左game夜D打
之後開番關又冇左
體又冇左

我今日打地獄級都遇到呢個情況

地獄級隻野7技啪10隻一野跳12技

打龍刻之日用晒啲體力

抽咗幾個鐘友抽，好多卡升滿曬技

幾個鐘？

你地中唔中？

清好多石

無抽新版

點解唔抽

垃圾都不如

廢卡就會咁
下星期隻輪迴仲係咁樣跳先講

咪係
持住大波大撚晒呀

福利關卡勸人唔好抽

玩咗
好勁
準備抽了

是
加倍含淚抽

新帖留名
今日登入張圖
個日子真係

時空之門既禮包識穿越時空有咩問題

天元果然係T0既T0

原來MH原本想塞埋時空喺上年呃錢

3個鐘掛

天元 潛香 痴由 火屬3巨頭

其他個d黑金 乜乜物物我都冇用過
洛克人？
時空？

巴力夏娃？

呢兩個我名都唔記得仲有隻咩幻象個個

拉普拉斯

抽練技小怪？
成日爆背包要合成好煩

自從分咗上下之後
無抽過小怪
淨係抽素材 多數都唔佔背包方便太多

今次竟然會倒自己米

傻閪game下次整輪迴100層嘛

關野唔比留技 迫你開技
如果難打餵佢食我隻大鳥算

成關都無位要開技

新d既黑金黎講 巴力夏娃 拉普 潘 我都冇

所以酸

返緊工 未得閒睇

全部齊都無乜點用啦
用極都天元蚩尤Eva
巴力三呂布間唔中玩下

全部都好少用 有乜好酸
復刻都唔好拎石去抽

所以我就唔會抽啦 都冇咩用

X2 真係火屬天元 潛香 痴由最好用

打完二月挑戰送咗源義經
滿等滿技但又唔昇華埋想點

3月lv10又要帶三隊打
好彩唔係五隊 組都唔見左十分鐘

組都唔緊要
最on9係死左重打/要刷
每次入關都要選5次隊長

咩都唔合你意

你有冇試過打十一封5隊個關死左
之後想重打
要重新選隊同選隊長
你諗下如果遲下要刷既卡每次都要重新click 5次都幾係野

蚩尤應該輕鬆
係要帶消附加同五屬攻擊盾啫

不完美 可接受 要改善

好多野都係屌出黎嫁啦
以前邊有得入關前改隊員龍刻
咪就係屌完之後先有

唔輸咪得

無知一問
如果帶變身
Ep怕唔怕關卡特性？

MH嘅態度不嬲都係不爽別玩

每月課1單就諗住可以干涉mh內政

當你唔輸然後同你講十一封張卡係要刷
但要5隊打咪又係咁

黑名單唔撚課好耐啦

用五隊咪又係用返你果20隊
果五隊唔拆咪得
洗乜次次set
再打咪又係排次序 同揀戰友啫

仲衰

又附消 又要文曲？

淨係set用邊隊同選戰友都好撚煩啦

不爽別玩

不嬲每日淨係登入算
你睇依家連關game續關都要黑名單我我仲點玩得落手

其實我覺得玩幾隊通關都幾好呀 迫你練多d卡（利申冇練

我成日都熄game續關都冇事

所以我咪黑名單囉
成日以為我吹水

咀真係冇計

唔玩做乜粗暴干涉人內政

要疊馬D先可以食女將

熱血隊長就有你份

咁大波蒙頭就ok啦

mk 子可能有得say

把聲咪一撚樣衰

個口有野忙緊點會出到聲

你真識食

咁比大波華同欣宜你算
反正對你黎講熄燈都一樣

狠狠咁調教一波
然後逼佢減肥就得啦
輕鬆

你不如搞返基算

我非gay冇辦法
但多數食開呢d

寧願屌大波華定Terry

我真係寧願轉基屌男人

想屌小許多啲

早抖啦
夢𥚃什麼都有

蚩尤打一次就過咗
今個禮拜都幾多嘢打 輪迴 雙週 三月挑戰 討伐

咩隊好刷討伐

隻輪迴角10m經驗值

第四隻七十二柱木

Rockman無腦過輪迴

打得快可以剩分幾鐘
多數一c過

王關真嗣一技變身 豹豹

遇樹王豹豹轉多啲combo 1round過

啲靈石終於有用

記得幫佢買造型
雖然無乜機會用

on9打一場勁閪耐
容錯率又低
真係要用個陣食雀算

打幾場去刷討伐算

等睇鬼滅一堆變身角
9打輪迴

pad 炭狗同禰豆子都可以變身

原本只想抽水源魔隻xx龍(背包有滿技史萊姆)
見到唔少重複巨像，魔像，遊俠，幻兵合體部件，順便一次過練埋
結果分解、放素材背包、強化不斷loop咗三個鐘

我發覺蚩尤入關只有隊友會變6cd，隊長依然係8cd，係正設

Finished

潛解都未必有機會

冇鐵扇點搞

是但 最好就變身/常駐

我啱啱都打完
咁長唔想刷
食大鳥算

想問如果同時開黃忠+唐雨柔 會係1.5定2.25倍

淨係可以開一個

應該得其中一個吸到攻咋？
如果放光人 啲攻都比唐雨柔一個吸哂啦

終於打完lv10
難到

唔該

諗緊唐雨柔吸完1.5倍之後 黃忠可唔可以再吸x1.5倍

應該當同一招技 再開會關閉技能

效果重疊咗 如果係+袁紹嘅話就得

合作作品調查
你最希望合作/復刻的作品是？
點擊連結填寫問卷︰

請選擇您最喜歡的三個作品 Please select 3 of your favorite IPs *
請選擇最多三個 (從未合作過的) 作品 Select at most 3 below
銀魂 Gintama
遊戲王 Yu-Gi-Oh!
天竺鼠車車 Pui Pui Molcar
死神 Bleach
Monster Hunter
美少女戰士 Sailor Moon
咒術迴戰 Jujutsu Kaisen
Dr.STONE 新石紀
數碼暴龍 Digimon
Street Fighter
火影忍者 Naruto
JoJo 的奇妙冒險 JoJo's Bizarre Adventure

推爆咒術迴戰

火影

銀魂 咒術迴戰 火影 進巨
復刻就仙劍啦

jojo

咁都無我英同多啦a夢

想eva復刻

想要人以外就 天竺鼠 digimon monhun

獵人 鋼鍊 Eva

sailor moon
幫條女投

冇刀劍
係咪傾咗

天竺鼠 Sailor 火影

四大門神 鐵扇 皮卡 庸子 Eva
因為退坑miss咗兩隻

希望Terry回應訴求

Jojo 咒術

可能已經傾好咗呢

冇了
呢隻驚啲合作唔復刻

遊戲王
想打D精俾黑魔導女孩.....

Gv
你係咪想gay巴課爆

天元應該幾多人想復刻

啱呀 芒亨救龍獸

Terry：

係 原本3月個合作係星爆

用我條青眼白龍...

出咗3大獎都係人類
唔係啲自家卡點賣

獵人算把啦 二岀成咁
成個合作用過瑪奇一隻
再復刻都唔會有期望

鋼鍊1%大哥哥合體有得諗

約戰

佢個打飛機報告講到五月版本可以救到龍獸咁
岀到嚟咪又係廢
佢眼中既龍使等級算好勁喇

唔合作點會岀得勁

英格麗係例外
速刷討罰 無可替代
又可以拎岀嚟速刷

其實係咪無可能出是喺個List入面

皮卡唔好用咩

隨住項羽過氣 皮卡嗰常駐增傷都俾庸子取替

你係綠毛蟲...

2係旅團喎

光人無人用啦 已過氣

青你好撚大碌喎

【「古幣封印」角色移除 第一輪投票結果出爐！】
感謝各位召喚師的踴躍投票~~大家的反應都相當熱烈呢！事不宜遲，就讓我們馬上來揭曉得票最高的 12 強入圍名單吧！以下排名不分先後：
三國 ‧ 貳系列
圓桌騎士系列
科研敍論系列
八仙系列
耀脈星芒系列
印度神系列
墮天系列
三國系列
武者烈魂系列
上古諸神系列
神貓大盜系列
妖嬈花夢系列
稍後即將會公開第二輪投票的決賽陣容✧◝(⁰▿⁰)◜✧各位召喚師記得留意我們的最新消息！！

其實分組嚟做咩呢
直接高票當選咪算 搞乜鬼直播
多尻餘

賺fb廣告費

肯同巨人傾未

無得揀可能傾好咗呢

獵人冇機會啦

復刻嘅話想美好世界
阿克婭依家都仲會出場
惠惠可以解x外睡眠
今次蚩尤都會帶抖m減傷

年尾整張聖誕庸子就可以

抖m 真係出奇地正 小左心珠 輕鬆n combo 又減傷

庸子 同 合體 斑

痴由 輕鬆打輪回

帶d ep/變身角 附加消除就搞掂

係幾輕鬆 但唔想刷
直接八技食四鳥

神貓都比人投走埋

太新Terry冇睇過

東京喰種會唔會係魔族

悶到無入GAME...MISS左1石

下個禮拜仲有公任
俾晒機會刷石

有得投銀魂

BIGBANG至鋼鍊師前我都退左冇玩

申請咗 樹大
UID: 884356664

天竺鼠車車
機械族

個關易打又話悶
難打又屌點解出到咁難 比邊個玩

咒術迴戰 進巨
冇進巨係咪代替已經傾好

討伐戰心珠盾冇左個icon??定我一直記錯
印象中係消X%+心珠盾icon
而家變左單顯示消X%

係冇咗
搞到我成日俾佢呃咗1turn

難怪
睇緊其他野一路1com咁轉心諗轉極都係呢關

輪迴冰花無變身都打到 根本冰花唔係重點

想問下如果我競技場要每星期打5石係咪一定要打上戰神2 戰神3會跌階?

應該唔會？我次次都係打上戰神就收手 未跌過

戰神 III 會跌

唔會刷啦 有用先食啦

啲youtuber 吹到咁勁 唔係唔練呀？

幾勁都唔練啦 20關咪食雀

咪話食雀

真係有用先食

盤古嗰陣都吹到好勁㗎

可能遲D 潛解美姐嘅時候，佢會有用

刷完一次都未用過

都係個句，用到先練

等睇鬼滅出黎可以輕鬆打爆三月挑戰關卡

X2

今年有沒瘋投人氣王

dr stone

反國安拉得

mh走得好前

Terry要搞大黃色遊戲圈

terry手足

好驚MH會受壓然後被迫删po

小粉紅準備全面進場

terry好勇

生果系列幾時出多隻台灣鳳梨

勇撚到
課番兩pack先

蔡英文訪台灣菠蘿產區撥10億支持農民

即刻見到呢個po

「第十三屆巴哈姆特遊戲動漫大賞」投票活動現已展開！
投票時間: 2021 年 3 月 2 日 12:00 至 3 月 15 日 23:59
得獎公佈：2021 年 3 月 19 日
神魔之塔真的很需要你的一票
立即和朋友一起投《神魔之塔》一票吧 !
投票網站：

投票流程十分簡單：
1) 進入投票網址並登入巴哈姆特帳號
2) 在《神魔之塔》 右上角按星星
3) 點選網頁右上角的「我的投票箱」> 於投票箱內看到「神魔之塔」即表示完成投票！

等睇今年輸

買通左點會輸

我要fate
我要伊莉雅
我要黑貞

冇記錯上次項羽黑金宣傳用過中華民國旗

垃圾驚今年一定唔投佢

我錯啦

以後唔反神魔

0票當選

新小編曹總上任2星期就陰鳩terry

唔會比Terry走到

以後唔反神魔
不過做得唔好都係要屌

手足

叫佢洗定屎忽啦

神魔世一

課返個90石禮包支持下先

幾時出辱華系列

抽爆

提供資金比反中亂港份子 拉得

我每個月都有提供

del jor

拉人封艇

又要po又要笠

跪咗

新小編比人捉去照肺

del咗
不過都好嘅 依家香港風頭火勢

預咗架喇
商業公司最棹忌掂政治
除非有好明確嘅立場i.e.黃店

學賤種袁國勇咁講左又收返咪得

你暗示神魔都係賤種?

Terry賤唔係第一日嘅事

我都未like 已經揾唔到

哭咗希望小編冇事

哭撚咗

渣架 咁快就笠水

比你地Cap咗圖
洗唔洗del post

感謝各位玩家對『神魔之塔』的支持，以及一路以來的愛護與陪伴，才能讓我們擁有這段美好的遊戲回憶。

我地改圖姐

保護手足

本身仲想課俾MH見佢咁敢言
慳番

咁就拉你

屌

link

Pin呢度幅圖咪得

屌 啲傳媒真係on99

「...而今日熱門香港轉珠遊戲《神魔之塔》便在官方粉絲專頁上貼出自家遊戲中的含有「翠」的角色名稱說：「聽說現在角色名要改這樣？」，這樣的嘲諷立刻引發玩家熱烈討論，紛紛表示：「小編是撿到槍？」，不過更多玩家為他們感到擔憂，擔心身為港商觸碰這樣敏感的話題會造成日後的追殺。

不過貼文上架一個小時後，目前官方已經將此篇貼文刪除。」

Terry去台灣尋求庇護未
走呀

八仙 對 科研
一入去八仙已經輸咗

返工一星期就畀人照肺都算係運氣問題既

我們懷念她...

Yahoo 記者成日過黎偷post

[url]隔離屋兩公婆叫床好大聲 點算好

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

其實依家網絡世界你講咗一句嘢出嚟之後根本冇可能完全刪走

好低汁

每日上連登偷post可以岀一份報紙

對手公司派商業間諜黎搞事

手遊最後清泉

已課金 撐住呀

其實我每晚條女都叫到勁嘈
好彩唔係我俾人投訴

請不要分享你的春夢內容，冇人想知

啱
兩個男人把聲疊聲
係嘈啲

先唔講我個個係女女
Ching 你做愛會係咁叫嫁咩

定你俾人插開屎眼

點知你同你條囡囡點搞基

大家好，我們是神魔創作戰隊，雖然上星期的1800 神魔特別報告曾提及本週兩篇都與故事有關，團隊討論後，發現以單篇說明會更清晰，所以這次篇幅會較長，希望跟大家分享我們創作的理念和考量，亦讓大家理解神魔之塔未來的故事表達方法。

過去我們收到不少玩家的意見，亦以此為基礎進行了內部的分析，並得出將故事放進角色卡片中最明顯的缺點︰

1. 故事過於分散、無法分清楚閱讀的順序
2. 缺失部分的卡片，因而使故事不完整，影響到故事體驗

為了作出改善，我們推出了「虛影世界」的故事模式，以連續性的關卡推進故事，上年度更套用到主線故事上，所以便有了 2020 年的「以諾破世」、「以諾日記」，而之後更沿用到 11 封 (過去主線 1-7 封沒有關卡對白，8-9 封則為間斷式對白，10 封開放初期尚未套用到完整故事模式系統)。此外，11 封的多線劇情分支是一個新的嘗試，為了配合這個支線分支系統的遊玩模式，單是 11 封的字數相較 10 封增加了 7 倍。玩家的反饋讓我們這個嘗試未如理想，故未來不會再有主線劇情上的分支。

為了配合 11 封的推出，我們在 2020 年額外增寫了「以諾破世」(遙古遺碑、代偶記事、新生跡印、惡魔領域、星辰封印) 5 個故事模式以及「以諾日記」 北域 S 級委託，以填補過去神魔故事的空白部分，例如︰古神的來歷、源魔一族和看守者的起源、星宮出現的原因等等。

同時，我們在撰寫文本後，就會將文本、圖像、特效等等排進視覺小說編輯器裡，並編排成大家所見的故事關卡模式。為了更能呈現故事的氛圍，事前需向不同部門協調，以安排故事模式所需的圖像、特效、場景等等。我們亦會不定期檢視和改進，例如最近曾多次修正 UI、新增特效、場景，以至於最近主線出現的 CG 插畫，希望召喚師能更投入劇情。

然而，卡片故事的呈現方法依然令開首的缺點續存，因此由下一個自家版本開始，主要故事將以關卡模式呈現，取代卡片背景故事，讓玩家能夠直線式追看劇情，並有更全面更完整的故事體驗。某一些獨立卡片和大部份舊獨立抽卡機的系列若在進化(即昇華及潛解) 時會繼續沿用舊有故事呈現方式 。而卡片資訊內的「書本圖示」一欄則變成角色介紹；與故事完全無關、沒有自我意識的角色 (例如︰克魯非)、需與版權方溝通的合作卡片等則不一定有角色介紹。

關於未來的故事發展，原定在下一個自家系列故事將進入嶄新的里程，因配合大改版企劃延期，這邊我們先預告一下大改版後的故事內容，隨著起源的力量被解放，世界進行變革，和平於百多年後重臨泰倫斯大陸，接下來的三百多年文明和科技進步，然而潛藏的危機也再度出現，這時新的冒險亦再次啟程……

我們一直有在積極招攬人才，希望可以聘請有豐富創意、寫作經驗及一定文字功力、亦需熟悉我們神魔之塔三千多個角色及多年積累下來的故事的人，另外亦有嘗試於各地尋找合適的外包寫手，以提升創作戰隊的戰力。

以下是重點重溫及其他更新：

- 配合 11 封的推出，故 2020 年額外增寫了多個故事模式
- 未來不會再有主線劇情上的分支
- 角色介紹已逐一取代卡片故事，而主要版本劇情會由故事模式呈現
- 積極招聘遊戲故事寫手
- 不死及劍靈系列的相關故事不會在短期內更新
- 龍使系列的異轉故事已更新

謝謝大家對故事上的關注和意見。

tldr

變主線好過作寶石花妖果堆垃圾輕小說既

打到傻咗

其實係香港人定台灣人？

無法分清閱讀順序所以直接唔寫故事

挽留

點都要交人出去俾共匪嫁啦

用咩隊打到46xx分

4.5%

新鮮出爐的投票結果在這裡！！得票較高的「八仙系列」將會於下次「古幣封印」開放期間從卡池中移除！
想知道第二場「三國 ‧ 貳系列 VS 神貓大盜系列」對決的最終結果？敬請期待明天 4 點的直播！順帶一提，看直播還會有古幣獎勵 50 枚哦~\(´▽｀) ~這麽好康絕對不能錯過！！

《神魔員工實況》第四回 - 畫師亂入 將於本星期五( 3 月 5 日) 19:15* 進行！
這次我們邀請了神魔畫師 Vaeedo Long 和 Blue Rose，和我們的玩家們瘋狂互動！
直播內容也是非常豐富，當中包括隊伍PK賽，由畫師和員工分成 2 隊PK 2 個環節: 猜猜畫畫和轉珠對決，究竟那一隊能脫穎而出？
大家來應援一下吧！
是次參賽者將分為兩組：
A組 (畫師 Vaeedo 與 員工 布林格斯)
B組 (畫師 Blue Rose 與 員工 派斯頓)
參加方法：
召喚師於以下表格分兩輪選擇應援自己支持的組別！
《神魔員工實況》畫師亂入應援表格 :
獎勵
- 如應援的組別勝出一輪，即可獲得 虹螢騰蛇 1 隻 + 體力藥水 1 支
- 如應援的組別落敗一輪，仍可獲得 人面雛鳥 1 隻 + 體力藥水 50 點
(例子1: 兩輪應援組別皆勝出比試，獲得 虹螢騰蛇 2 隻 + 體力藥水 2 支)
(例子2: 一輪應援組別勝出比試，另一輪落敗，獲得 虹螢騰蛇 1 隻 + 體力藥水 1 支 + 人面雛鳥 1 隻 + 體力藥水 50 點)
- 以上獎勵將於 2021 年 3 月 12 日 23:59 或之前派發
*因古幣封印投票直播，直播時間由原定18:00 延後至 19:15，敬請留意！
《神魔員工實況》玩家來信(畫師版) 最後召集:
--------------------
「第十三屆巴哈姆特遊戲動漫大賞」投票活動展開！
你的支持至關重要！立即投《神魔之塔》一票吧：

提醒 要直播期間留言uid先有古幣

有無得睇技能設計師同畫師真誠對話
唔知畫師對比人浪費卡圖有咩睇法

已經夠石準備抽爆鬼滅

錢已袋理撚得你

唔係錢既問題喎

已經儲咗百二粒 再課30+30就夠補底

唔知抽完時空仲有幾多石

返工除左錢仲有咩問題

比人用廢技糟蹋作品既感覺 少少都無？

乜撚野英格麗婚紗聯署
成日推埋曬啲垃圾上黎
認真果啲取消鑰匙上限就永遠推唔起
成班都戇撚鳩

巴哈個新版主日日亂鳩咁del post做乜撚

你開多啲post 等我bp 下你

保護TERRY 走呀

（已偏離遊戲討論，傾向政治討論）

再唔搞好隻驚就真係撐唔落

配合11封劇情元素亂流

等主線到300年後就少d bug了

加倍個陣係咁而十抽算喇 剩低嘅都比哂鬼滅

終於推完個垃圾十一封

打完邊關先叫推完

最尾三人合體個關

關嘢叫我們的毅力
要帶5隊打26關嗰關

睇巴哈都見到燒山

台仔唔意外

MH 1800:

Lv8唔用妖精隊點打？

痴由 明日香 九封龍刻

一句講曬, 今個星期五加倍試唔試十抽

我會抽齊

討伐戰60場多五粒石
120十粒
180十五粒

平時打一戰靈既巴打打滿七日
加多四場就可以多五粒石

打咁多場，不了

講到好似推起咗MH就會改咁

有英格麗場場90%以上都無問題喎
今朝先連續五場100%

搵另一個人一齊夾4場重快

講緊每日打八場一戰靈既巴打

淨係執下人地雞都好快啫

我個公會每日開8場房等人打就得

唔係最少打20%？

我個公會好少人打
要靠自己打 100%

打場數嘅唔使

求人不如求己
場場100%幾有成功感

咁就起碼半個鐘

好快啫
我返工搭一程巴士 都打咗五六場

所以我見到有收尾關就會仆入去打

我通常每日都執兩場
自己打六場

討伐戰唔好玩了
一個人打晒

屌
可唔可以唔好咁on9
唔止一次係咁

放排珠角

MH預你開破拼圖
手轉破拼圖不是本意

Allmax睇黎都係揀英格麗我都未有

速刷好用喎
1c就死又唔洗驚啲濕鳩小怪有Combo盾

除左佢都冇咩好揀

咪係，呢隻開技game黎

又唔係1cd

有英格麗你會無咁討厭打討伐戰

試過起手個位係粒風化珠 一樣咁on9

+1

真係不了

1抽都唔益佢

扮咩 藍狗話你第一日已經抽齊

藍狗講野都有人信

+1 仲要唔夠血撞

佢日日話隻放風狗好on9 扮大佬冇人理

輪迴第二關要拼榜
點樣儲技

殊

應該下星期 gnn 先開始有消息

「古幣封印」角色移除投票直播 3 月 3 日 第二場
「古幣封印」角色移除投票直播 第一場 開始啦！
今天 3 月 3 日 16:00 - 19:00 「三國 ‧ 貳系列」VS「神貓大盜系列」的投票對決！
只要在直播中留下你的 UID，即可獲得【古幣 50 枚】！😍😍
獎品將會於 3 月 10 日 (三) 23:59 前派送！
到底哪個系列將被無情移除出下次的「古幣封印」卡池中？ (ఠ్ఠ ˓̭ ఠ్ఠ)
命運就掌握在你的手中，馬上投下你神聖的一票！
⚠ 每個留言只可留 1 個 UID，2 個或以上的 UID 需分開留言，否則有機會拿不到獎賞 ⚠

又copy唔改

小編有冇比人炒到

送左去國安局

第二關 岀過去再入啦

龐貝

好型

除非主動技整到好勁
隊長向都係收得皮

唔係流出招技咩

之前唔係流出左啦咩

神魔近年特色：卡面型到飛起但招技就廢到PK，例子：阿努庇斯

三藏流出嗰陣都好撚勁
實裝完

仲有女角特登整廢佢

其實龐貝出場都唔算少
破拼圖，固版可以解水火木盾，combo 盾，指定珠盾
如果跟返流出個招加埋破攻前，解鎖完全收貨

主動技收貨
隊長技有心加強嘅話估會勁zero少少但係唔會夠蚩尤

收貨啦有一隻已經萬解咁濟

其實減下CD已經好好用
唔洗加咁撚多嘢
加咁多嘢會唔會改長咗個CD

流出=/=實裝都一樣啦
不過差極都係衣家咁樣減CD就算應該點都唔會冇用

6 cd

龐貝戰隊
我仲差兩隻

如果真係出到流出咁樣又一次證明咗MH用腳做平衡
時空啲技就比到咁孤寒

啲新關無乜人用寫作通關
搞到有少少卻步
諗緊會唔會抽齊4.5%就算

蚩尤又多個好隊員

點先叫平衡
廢又話垃圾、冇人用
勁又話唔平衡 一定會出某種技去令佢過氣
一樣技又屌冇特色

隻冰花未變到身就入咗1滴血移動符石扣5000嗰關
係咪要計好晒cd先得

火屬年

5隻時空加埋都做唔到佢呢個流出版龐貝一張卡嘅功能
咁都唔係用腳做平衡係乜呀
粒膠大就有道理咩

其他版你咪又係咁講
今版時空個目的好明顯係比你留石抽鬼滅架啦
出得勁 出到英格麗咁 你地咪又係屌鬼滅前都要呃多筆錢
出得勁屌 出得廢又屌
你地兩兄弟乜活動乜卡都屌架啦

又暗黑推po大法

希望龐貝係cd6

應該唔會啦 cd6咁多技好癲

點知係cd8進場後cd-2

上次又屈今次又屈
屈撚夠未
係咪都屈我話乜都話廢
英格麗出嗰陣成班喺度話自家pass我仲上嚟叫人抽添啦

全部卡我都自己抽撚完玩撚過先會上嚟屌話佢廢 就比你講撚到我冇撚玩過就話廢咁

MH用腳做平衡個撚個有玩隻驚嘅都有眼睇啦 講撚到我屈MH咁
收皮啦 我返緊份工份糧唔撚包MH點樣做平衡㗎

咁請你評論一下1%寫作之神

衣家仲邊會咁比
減CD通常都綁做隊長

佢咪講咗呢個版係黑金合作連發之後MH施捨比你哋嚟儲石

你又啱 淨係希望唔好cd7咁唔嗲唔吊

唔駛計 總之冰花2技一跳就變定身就得

佢兄弟係邊個

洗廁所阿叔

90後A0兔

係喎唔該晒

呢次算唔算未抽未玩就屌咗佢廢

呢版都話到明係MH施捨比我哋儲石
佢自己班youtuber打手版版都話強 呢版都話廢都知咩料

咁即係算唔算未抽未玩就話廢？

其實有一個盾我唔係好明
點解要set所受傷害減至10%
Set10倍血咪得

算 呢版真係唔洗玩過知廢
抽都係純收藏

睇落去個數字好睇
叫做控制到倍率膨脹

飛龍果到以諾果啲打哂未

打完啦
十一封幾時先改到好似虛影咁唔洗重打可以打返嗰幾關

要重打真係好on9

謝謝大家的支持~第二場投票順利結束！！得票較高的「三國 ‧ 貳系列」將會於下次「古幣封印」開放期間從卡池中移除！
想知道第三場「印度神系列 VS 墮天系列」對決的最終結果？敬請期待明天 4 點的直播！\(´▽｀) 差點忘了説，明天的直播獎勵是【布蘭克之匙 50 把】~~ 我們明天見！！

啱，加三圍咪算lor，黑金使撚整咁勁

【情報】210304 GNN角色圖搶先觀看

條女幾正

都係無月讀份

神魔 IG 將在本週四晚上 6:00 來一場快閃直播~
💁🏻‍♀️當天將介紹我們的新任小編曹總！
相信大家已經見過她美麗動人的身影了
是一位霸氣御姐\(´▽｀)/
📮大家也可以寫信跟我們盡訴心中情
想要問關於小編們的問題都可以喔
在節目中被抽中來信的玩家可以獲得5顆魔法石！
👇表格：
IG 第一次辦直播，好期待跟大家見面呢！
來信收集期限：2021 年 3 月 2 日 (二) 至 3 月 4 日 (四) 14:59 前
參加方法：
- 召喚師於此表格填寫最多 500 字的心事分享
- 獲選信件中的所有內容將於《神魔IG快閃直播》直播節目中讀出
獎勵：
- 成功被選中並讀出其信件的 UID 帳號可獲得魔法石 5 粒
- 以上獎勵將於 2021 年 3 月 12 日 23:59 前派發

未炒

準接直接岀解放軍武統瘋頭

驚得濟打錯

mh無被比佢地摺

你叫MH出返隻一線嘅木屬隊長先啦
一陣間又要每次出火隊長都特登整廢啲

留返時空2
到時要綁時空1先食到哂啲隊伍技

係我都唔介意呀
不過唔好岀男角ok?

好快改名做

倒左既習

交幾個女將俾中央就咩事都冇啦

蒙頭 入閘

大把後生嘅食啦洗撚食Terry啲老雞

交一個熱血隊長比佢夠啦

入習

唔知wow咗未
輪迴王關第二條血有bug
有時隻怪會發動唔到殘血不倒

新手唔識用龍刻 有冇高手講解下
點解我睇人地可以開到兩次龍刻

Eva角色有專用龍刻喎？ 做乜唔裝
每隻eva角色個別昇華過 至少有七粒

消除符石同4c以上 全部都係計首消
4c首消越高c加越多
係咪你手轉太少combo?

定係關野有重置龍刻你無留意？

另外 如果隊長戰友揀同number 龍刻會快啲

每次起手6c-7c
專屬龍刻會快d存滿？
呢關冇重置龍刻
我睇人地都係咁上下 但我就差少少

同埋第二次龍刻係要多啲
如果想儲得快
蚩尤主動消成版 成隊用消除符石系列會好啲
Eva有專用龍刻另計

姐係用邊隻

消除指定屬性符石
除非隊野有得每回自產珠先會裝
例如好似庸子洛克人愛莉絲果類隊長

咁樣又會快d?

Eva多數都用刀仔
記得首消4c以上
首消越高c 加越多

或者電子炮
Eva昇華四有送

Sure 蚩尤狂暴10c加勁多
明日香改變身二技又加勁多

有 但問題真係會快左？

我再試下

同埋你裝多兩把刀仔多兩秒轉珠喎
無理由唔用專屬龍刻

咁睇吓你要幾round內儲返第二次龍刻
如果想快 唔開技無乜可能

冇人推Po 要執了

今晚過咗十二點
睇下有幾多人抽

希望今次有得慳石
唔洗屌mh老母

唔好咁傻抽呢巴打
等 all max 揀啦

我係諗住 如果十抽中哂二獎就算數
寫作再睇下點先
因為仲抱住少少期待

咪抽啦 垃圾pool

我得兩張小獎咋
至少抽十抽

代神魔多謝你

一直都喺黑名單入面不離不棄

staples出左幾多錢請你

屎空之門都抽

有錢就是任性

乜9

藍9

揼石落海

幾時講鬼滅之後個版出乜
對鬼滅冇愛

爛門2.0

有冇咁撚快

5月10號buff龍獸
其他乜都唔知

好想睇鬼滅究竟畫成點 對浮世繪無抵抗力

好似話鬼滅之後嗰版自家卡就加價 唔抽了

時空門隻封王屎到

幾時復刻抽龐貝

你無咩

你方潛解唔開比你抽咩

又出新素材

龐貝招技屈到
果然係主角

時空之門無人討論 就拎隻龐貝岀嚟解放
果然係祭品版本

新禮包準備岀場

食雀啦屌
成十幾廿隻擺撚咗喺度

龐貝戰車ready

食雀關進化咩事

得三隻
唔通真係要棄時空抽龐貝

是

潛解嗰隻雀

你都有啦抽嚟做乜

不過放兩張庸子都唔錯
抽重覆黑金保底仲哂石

型囉 疊馬囉 英雄主義囉

不了 之後又加價 課少啲好過

好彩有打Sigma

講咗抽時空就抽時空
黑金唔複製了
一日仲喺非洲 點都唔抽複製黑金

要抽都古幣抽
儲到五十抽先
睇下有無得改名

之後唔抽自家啲古幣真係可以儲定啲先

龐貝
故事，卡圖，技能都好有誠意

而家先有誠意搞好舊黑金
阿努比斯同瑪雅真係比新潛解黑金大巴大巴車落去
希望美姐同大波妹有特哥龐貝同樣待遇

唔知MH 係咪每張黑金都有定位
特哥同龐貝啱啱出個陣分別係當時水屬同機械最強隊長定位
一出場就係救星咁
反而美姐，大波妹個 d 一出就有一班人厭棄

泰解放

大波妹前面有泰 過咗兩個禮拜之後又有星矢 好難唔嫌棄佢

龐貝唔係一岀就勁
我記得有炎上再上修
大波妹就點炎上都唔理
性別歧視

頂羽

Xp 5000古幣0黑金(已棄)

上修咗大波妹點賣星矢

希望秦解放可以做得好好睇睇
我心目中最鐘意既黑金

我記得係未出就炎上
實際出左已經係炎上後既版本

我對神魔不離不棄
xP(已被神魔放棄)

只可以話性別唔同
有無女權撚岀嚟反神魔

Same
不過新年要賣新黑金 泰解放有啲危

卡圖型到
同埋一出個陣明顯超晒班

而家都仲有一隊堆人用秦皇通新關卡就知秦多 fans

留咗多張sigma

3張龐貝有用了

冇龐貝

精魄有咩用

咩來

另一種批鬥
睇分解精魄價值既高低
就知咩係垃圾系列

洛克人夢魘

將啲卡分做五個level

6龐貝係咪唔洗轉珠

ig直播個曹總幾正式

comment

我計黎計去龐貝解放追打係15下，巴哈話16下，少左邊下

自身*1
3屬追打*3
鎖定*8
火屬*1
100%*2

自身1+隊長技6+隊伍技+8+100%1/2
=16/17

隊長技6下點黎？

3+3=6

隔離又派100石

3屬隊長隊3下+1下火攻隊伍技，仲有兩下呢

蒸蒜絲

你講緊乜

一下自身 打火⼀下
隊長技消水火木 打3x2=六下(雙隊長)
隊伍技消八個地型 龐貝八下
行動值100% 一/兩下

所以1+6+8+1or2=16/17

但係依度無乜人想打

永遠記得張垃圾龐貝點樣呃我入坑

佢唔明隊長技三屬追打
係每邊隊長計三次

明哂，計漏左雙隊長果度，thx

Mh會唔會為龐貝戰隊造球
岀招100連擊盾

make童虎great again

4位嘉賓決定把問題遊戲羸得的獎賞轉贈給支持我們 Youtube 頻道的你們!
參加以下留言答問題活動，即有機會抱走夏娃抱枕!

參與方法：
1.從影片中找出以下問題的正確答案，並在此影片下的留言區留下神魔之塔UID及正確答案。
2.每個《神魔之塔》UID 只可遞交一次，重複遞交也只算一次記錄。

獎勵︰(名額共 3名)
夏娃等身抱枕 (名額一個; 由第一位被抽出的參加者獲得)
白金及黑金卡背地毯 (名額一個; 由第二位被抽出的參加者獲得)
「神魔之塔珍藏卡匣」(名額一個; 由第三位被抽出的參加者獲得)

問題:
在影片中，哪兩位嘉賓最終獲得十分?
** 記得在影片留言回答問題，留下自己的UID~ （例：UID：12345678 飛魚 毛毛）

截止日期：
即日起至2021 年 3 月 9 日 23：59
官方亦會在留言區公佈得獎者 Youtube 帳戶名稱
得獎者會在 2021 年 3 月 16 日或之前會有專人聯絡領獎方法

注意事項：
- 每個《神魔之塔》UID 只可遞交一次，每位參加者最多只可獲得本活動獎賞一次。
- 參加者必須透過影片留言並提供正確資料，方為有效。
- 參與本活動即代表參加者已同意就本活動的所有有關條款及細則，包括但不限於本條款及細則及YouTube 服務條款。
- 主辦單位(瘋頭有限公司)對於人為錯誤，例如填寫及輸入錯誤 UID 等，恕不負責，亦不會提供任何補償。
- 如對是次活動有任何爭議，主辦單位保留所有最終決定權。
- 主辦單位指瘋頭有限公司。
------------------------------------------------------

飛魚擔任「神魔特派員」 這跟神魔小妹毛毛，咪妃，心蘋和玩家Anson 一同參加問答遊戲，到底你有多少題答對，留言回答問題有機會獲得夏娃抱枕!!!

痴撚線 好多機械隊員都係8cd
變哂6cd

要咁多石做乜

每次討伐都有打60場
嗰排懶得想打就開60次場比人打瞓喺到拎5粒石

要中既一抽就中啦

留UID派獎在古幣投票直播已經完結，大家不用在這裡留UID，沒有獎勵 by琪琪

真心 肯開就有人打

妖隊勁唔齊究竟點打 lv8冇潘 得金恩 又冇非刁刁刁刁卒

我公會d油仔mom住d 90% 95%
一有位就搶左黎打

英格麗

都冇

公會油仔應該大把石 唔會特登刷多5石啦
自己一體打完場咪仲好

mk

拎稱號掛點知
想freeride 下唔想打都咁難

真 今日放假 八場100% 有一隻大鳥
機率真高

屌 黑科技修正咗？
而家轉錯岀驚再入無用？
屌佢老母lv8 3-2次次咁撚多水珠點打

試2次

第二次水珠少啲過了
屌佢老母
無咗黑科技 以後手殘點算

暗希

少年,你還有石頭唷

最衰關野無得食石

係喎

等你打夠120次

差四場就打啫
64場 不了

差唔多爆po了

是咪今晚加倍

真係咁有愛?

尊重返本土原創ok

是
時空封測玩到執笠

再次謝謝大家的踴躍投票！得票較高的「印度神系列」將會於下次「古幣封印」開放期間從卡池中移除！
明天4點將會進行第四場「三國系列 VS 妖嬈花夢系列」對決！想知道最終結果？那就記得要死守直播！明天的直播獎勵是【潛解素材 (隨機) 1 隻】，只要留下 UID 就能輕鬆拿，各位召喚師千萬別錯過哦！\(´▽｀)

抽咁多次卡都未中龐貝

幾時出龐貝龍刻 有2隻多

言下之意 即係你有7隻？

yes

直接Del哂佢啦有乜好對決

del哂咪變左35抽全部廢鐵

第一輪
靈魂石
Q1.解放龐貝技能圖片怎麼流出的?

A:
還在調查中
神魔柏斯

Q5.前幾天的粉專 翠文 是不是新來的小編發的?

A:
我也不肯定
神魔柏斯

Q請問精魄兌換的卡片階級如何決定，為何最差的只能換到5點精魄呢？

A晶魄是以角色的入手稀有度決定階級的。 低階級的角色相對會用較少晶魄進行突破，所以能兌換的也較少。

有無英格麗討伐配置抄下

#351 樓豬推介

個隊 2 同 5 都無

豹豹都無
你英格麗點有的？

光神放迪加+木獸牛王+水魔雪女+火龍紅璦

無迪加用佢都得 戰慄級嚟

all max lo

可能登入 簽到送呢

ystz
Q1. 請問一下下一張將會潛解的黑金會是誰？

A1. 燃火末日 ‧ 龐貝
神魔柏斯

問條友做乜撚

all max 揀
我魔法閣三大獎齊晒但無小獎

豹豹好用過達格

幾時先有返多人模式

蚩尤隊都係一樣配置？
2 3 5都冇

慢好多
英格麗除咗第一關 一組五粒/2c
九成1c殺

無試過
不過蚩尤打討伐唔會好曬時間咩要等天降

冇英格麗呀
之前AM揀咗敖廣

無英格麗最多無100%

打到幾多就打幾多 打唔哂等人執

其實英格麗齊五色 加神魔 龍獸妖其中兩種族
都可以1c殺

只係揀啱隊員 可以解多啲盾 更加隱啫

下世

又打錯

用緊英格麗 敖廣 痴油 黑魔后 豹豹

狗頭 瑪雅夠明顯同龐貝差好遠

唔放d假黑金點比假希望你

仲有半個鐘抽得

好撚緊張

Terry本人發的

有乜好緊張 都係保底

20抽中曬啦

我用巴力隊 鳩砌加空轉都100% (極限，挑戰)
不過帶定隻解放咗嘅艾德用嚟解鎖同埋一拳灌過去 。
七大罪團長用嚟解%數盾 或 首消XX零擊盾
>>隊伍圖等陣後補

柏斯 = boss ?

啱啱好用咗50石，依家可以留石鬼滅

35抽 2寫作 2亞伯汗 4路西法完

唔多講了
屌你老母mh

大家好有錢

永遠都係你

我永遠都唔會令人失望
成日話自己黑名單果啲去哂邊

寫作嗰動態

十抽好彩中到玉藻前
差隻1%

愛黎既

時空d造型好正，課左

慳咗25石 佛心公司

same
啲女

佢話有得免費拎 課嚟做乜

抽完都係放喺背包做倉管

拎大肥

抽嚟放喺背包都好過拎去複製鬼滅

造咗武裝龍刻先

係唔係都十抽十抽咁抽算
屌佢老母逐下逐下抽諗住有得慳石
食屎啦mh屌你老母

每次都十抽十抽咁抽
除咗神魔真係未試過玩隻驚係玩到對抽卡完全冇期待
BTW今次慳咗25石已經好好

唔做啦 佢話有得活動拎

本身想抽諗諗下都係不了

龍紋 送比我都唔用啦

10連抽差隻三獎全齊

勇者

勇者2號

呢版卡都係倉管都咁多勇者抽

真愛

佢話唔計抽呢個仲有其他活動拎

首消8c都係得28咁點開第2次呀

究竟做錯左咩

裝多幾粒一樣嘅龍刻
你全部都唔一樣

要一樣龍印定點

要多2個隊員裝龍印，或者你1個隊員用龍印，再搵多個戰友用龍印

戰友揀左龍印啦
Btw好難玩龍刻發動技能 成日唔夠分

個人覺得龍丸最易玩，次次都4-5萬分，不過缺點就係冇得整版面

要延遲

你咁裝法
就算開到第二次都無延遲喎
你留意下個skill 果度
得一盞燈著咗
你最多發動到龍刻技能第一招
你啲eva龍刻要轉返哂做龍印

10抽2張二獎

可以收工

究竟點搞 之前問過又話要用eva

eva都有分龍印/龍紋/龍符/...

咩關嚟架？第一次龍刻用喺邊？

龍刻要至少有另外兩個隊員用同隊長一樣款先可以觸發晒 3 個技能

古惑的盾打左成分鐘先發覺做乜打極都唔死

6/4

路西法up?

我琴晚抽都係咁

垃圾都咁多人抽

如果用eva做隊員，龍刻緊係用返eva刀
武裝龍刻會有常駐被動效果的
eva刀 轉珠+1秒 消神族珠自身1.8倍 消夠20粒自身再1.5倍

有冇人後悔抽左

尋晚仲未嬲完
唔想測試住

冇 本身抽嚟都係for收藏
拎去複製鬼滅就真係後悔喇

上次600石隊都係咁啦
呢度不嬲唔係睇強度抽

本身諗住10抽算 點知抽完差大獎 結果就保底

新手留名
10抽齊哂

自家 = 垃圾

唔齊小獎

自家抽埋今次唔抽了
之後自家卡要加價

唔洗旨意我會抽兩次保底
鬼滅幾勁都好 唔撚比就算

而家興用幾隊黎挑戰
回鍋玩家表示等鬼滅出之後可以補多一兩隊備用
而家一線隊長手上得蚩尤同英格麗

保底命次次都保底1%

如果佢話要三隻先勁
唔通我又抽三次保底咩

反正洛克人開始都無兩隻1%
抽唔到就算喇 垃圾驚

時空啲動態skin巧仁

希望唔洗保底

樓豬預咗保底
唯有希望唔洗重複1%

之前好似已經有員工係度放風預左要抽複製人

咁我希望下次無咁嬲啦

搵返
#10個留言

寶箱派獎來了！還未抽到次元英雄就千萬不要錯過這次直播
3 月 6 日 (六) 20:00 - 22:00 將由 蕎蕎_小妃姬.主持，為大家示範挑戰曹丕地獄級成就攻略
素材石頭不夠的話，記得準時收看直播拿寶箱囉！

佢一定要啫
我咁既血統唔洗預我

樓豬開post未

Q1.解放龐貝技能圖片怎麼流出的?

A：還在調查中
（神魔柏斯）

Q1. 毒龍異轉現在有在排程內了嗎

A1. 應該還未. 現在應該會優先推出腐化封王（黑化封王）
（神魔柏斯）

［IOS/AN] 神魔之塔 (130) 鬼滅之刃合作確認 祭品之門未完已經過氣

無翠

要拉我 ip都唔洗check喎
你想開post下次你開啦

呢隻驚唔需要複製人都玩到

仲未想打

今次咁易出嘅 等加倍完咗先再抽水細獎

啱啱先回鍋，想申請加入樹大招風
名:ckw UID:446076970

得返唔夠4000玩家

仲有成個月
慢慢啦

大把人唔夠打/唔想打/未打

拖拖下就會唔記得

得一石 難打又扣體(輪迴唔扣體) 你打埋我果份

三抽玉藻收工

冇所謂啦啲獎勵咁廢

我其實諗住打埋九當打完
我記得lv10獎勵麻麻地

我都唔想哂體
第十關除非乜都打哂 最後先挑戰下

潛解條龍定隻雀

本身都好少食果啲料
Lv10應該真係比人挑戰

各位召喚師好：
大家好，我是小黑。謝謝大家參與昨天的 Discord 交流會。雖然已有熱心的召喚師已製作了交流會的「懶人包」(感謝大家)，但為了顧及部分未看的玩家，我們仍希望重申一遍重要的項目內容。同時亦希望為幾個未能完整回答的項目進行補充說明。
角色方面，以下角色將會排程推出：妹妹卡片、黑化封王、復刻七十二柱魔神相關的 2* 隻地獄級角色。『幻變之花』系列天選卡盒角色 (包括『流光祈護 · 妍希』『瀟灑雅學 · 妍希) 暫定會在今年內以天選卡盒方法再復刻；而在 5 月的龍獸上修版本中，龍族會補上「異屬追打」角色。
系統方面，龍刻背包及熔煉系統的優化按目前排程暫定會安排在故事進入未來世界之後的 2-3 個版本後推出 (故事相關詳見上一篇「1800神魔特別報告」)；暫無計劃推出新類型玩法的龍刻。
關卡與活動方面，了解大家近期會愈來愈需要金幣。雖然暫時未有新的打金幣隊長或角色，但接下來團隊會調整黃金之日類的資源關卡。亦會繼續研究「關卡雙倍王卡掉落」未來的安排 。此外，在接下來的版本，多隊戰將會能夠支援召喚師系統的角色。
交流會中亦見不少玩家關心精魄和界限突破系統。精魄兌換的卡片階級是有考慮角色的入手稀有度或強度去決定階級。所有角色只要達至 Dual MAX 都能夠進行界限突破，低階級的角色相對會用較少晶魄進行突破，所以能兌換的也較少。
在進行突破數量方面，團隊將會在確認新系統能支援的範圍後才一併以公告公開更多精魄和突破系統相關的內容。
「兌換卡片」只是其中一個得到精魄的方法。大家未來亦能通過活動/關卡等入手精魄。我們正進行讓精魄系統支援到各類獎賞系統的研發，例如: 透過成就系統、魔神戰活動等獲得精魄。我們希望讓大家能用不同的方式入手精魄，同時，精魄系統亦只是額外的輔助通關，團隊設計關卡時，仍然會以未突破的數值作為主要根據。待一切確定後，就會公佈更多有關此系統的詳細。
==================================
借此機會，我亦希望為幾個未有完整回答的項目進行補充說明：
首先，在以禮包販賣造型方面，日後遊戲中仍會繼續保持禮包販賣作為造型的入手方法之一。但是，除了少部分特殊情況 (如女將)，召喚師能透過遊戲內的活動免費入手大部分角色造型。在安排的同時，團隊會盡量考慮造型的入手難度及遊戲平衡。
關於11封和妹妹的劇情的相關意見團隊已經收到了，我們會留意日後的故事安排。另外，龐貝潛解的故事更新可在卡片推出時觀看，請大家以官方公佈的消息為準。
至於部分角色為何是黑金卡背方面，在遊戲設計中，黑金卡都有不同的角色稀有度和強度 (如同白金卡亦有不同稀有度和強度)。但是，我們理解卡背顏色在抽卡過程中會影響大家對於獲得角色時的期待和遊戲體驗。因此，我們已在今個版本開始在 10 連抽結算中為稀有卡片加入特別光效 (包括指定黑金、大獎、二獎)，方便玩家辨識卡池中的稀有卡片。
最後，交流會中亦有部分召喚師詢問關於合作的事宜。小組將會在下週的「1800 神魔特別報告」中，更詳細地解說有關於合作的事項。
如果大家希望看到完整交流會的過程和內容，仍可以到官方 Discord 頻道中的「公開諮詢會」討論區： () 公開諮詢會頻道內容預計會保留一星期 (至 2021-03-11 23:59)。
==================================
其他項目的進度如下 (為顧及未看過舊「1800 神魔特別報告」的召喚師，部分曾提及的項目資訊會被重覆放置於下方。)
遊戲內容方面：
- 會在未來排程推出的角色 [更新]
妹妹卡片、黑化封王、復刻七十二柱魔神相關的 2 隻地獄級角色*；『幻變之花』系列天選卡盒暫定在今年內復刻。「Terry」及「Terence」 角色能力上修將會於 2021-05-10 推出的版本實裝。
- 重新檢視已推出龍類角色的強度和推出以龍和獸類為主的新系列角色 [更新]
團隊正在規劃角色定位和技能，和檢視舊龍類角色中，如有調整，將會在 2021-05-10 推出的版本中一併推出。龍族會補上「異屬追打」角色。
- 龍刻背包及熔煉系統 [更新]
目前的排程於未來世界後的2~3個版本後推出。
- 精魄和突破系統 [更新]
團隊將會在確認新系統能支援的範圍後，一併公開更多精魄和突破系統相關的內容。
- 關卡調整 [更新]
調整黃金之日類的資源關卡。亦會繼續研究「關卡雙倍王卡掉落」未來的安排 。此外，在接下來的版本，多隊戰將會能夠支援召喚師系統的角色。
- 關於故事 [更新]
關於11封和妹妹的劇情的相關意見團隊已經收到了，我們會留意日後的故事安排。不死及劍靈系列的相關故事不會在短期內更新，龍使的異轉故事已全部更新。在下一個自家系列的故事中，大家仍會看到以諾與英格麗。而虛影世界故事會於 4 月下旬會推出新的內容。
- 大改版
將會延遲推出時間，重新規劃和繪製界面，保留原有的主地圖和世界觀的特色。「界限突破系統」在 2021-05-10 實裝；而「遊戲界面更新」、「素材效果調整」及「獨立卡匣抽卡設定調整」實裝日子未確定，請繼續留意日後公告。
期間限定古幣封印抽卡機活動
已於 Facebook粉專進行移除下一次開放的古幣封印抽卡機內的部份系列的投票活動。首輪投票已結束，會於2021-03-02 - 2021-03-09 完成次輪投票，決定最後移除的系列。
- 推出動態造型
「青圭」動態造型則於 2021-03-22 推出。
- 背包功能
已製作增加 7、8 星角色分類功能，現正測試中。待版本大更新後，將會加入更多舊角色系列的分類。
======================
其他曾提及而近期完成了/運作中的項目：
- 支援 60 Hz 以上畫面更新頻率
- 10 連抽表現的速度提升 及 加入稀有卡片表現
- 屬性強化盾的表現優化
- 拉普拉斯「真實」「虛幻」形態的特效表現
- 行商要塞一鍵選取購買全部項目
- BGM 清單 已加入原版的「日照間的旅程」和「夜幕下的旅途」
- 「紅璦」、「元獸賈比爾」 動態造型已於2021-03-01推出
- 會於每一週檢視是否推出修復版本，加快各個修復版本的推出時間
- 以後每個版本的內容將會繼續以往提早一週時間給測試人員、測試伺服器測試進行測試
- 內部討論神魔男將計劃中，因香港疫情關係未能來往其他地區。疫情完結，就能開展計劃
- 已於 2021-02-01 於女將考核中要求女將使用 2 隊以上隊伍三成就零石通關地獄級
* 已於2021-03-05 6:18pm 修正地獄級角色數量

妹妹

黑金

龍又唔係純色隊 別屬追打有咩重要

在線等 點整一粒龍印出黎 屌佢老母

推佢老母

尸月
屌佢老母差一粒先夠

你呢到咪齊3粒

一round先存到27 存唔到30
耍5回合150...

唔洗成隊都係 有三粒就夠

我睇人地5ronud開到第2次龍刻150點

你要放一樣nubmer嘅龍刻先儲得快

打緊lv8?

儲龍量睇號碼唔係睇mode

Ye

你係打咩關咁辛苦
通常係要隻嘢有追打先可以快速儲龍刻
例如 天元五卡/究極x/真嗣

...咁邊隻先得

Lv8..冇妖精...

你不如換隊睇下有冇其他攻略

完全唔明 點為之同number

打開粒龍刻睇最底

冇啦.. 得潘 英格同痴由

..點可能同number

試下用金恩做隊長？
不過唔知你有冇妖精牛棚

冇翠翡 此post已完 隊隊金恩/潘都要翠

係囉 金恩都易過啊
你有無翡翠

就係冇呢隻

同病相連呀巴打

你每年都有解9封成就咪有
一係啲武裝龍刻

其實痴由都過到但我試左兩條體都開唔到兩次龍刻

其實我宜家每round都有27分 點先有30分？ 30*5就夠150

咪話帶一樣Number會儲快啲
左上嗰個number

218/228咁？